想問下大家剪片做Graphic 選擇Macbook應該點樣配

平時主要用ADOBE AI AE PS PR ID
舊MacBook Pro 做剪輯嘅時候會lag想換一部新
求大神指點迷津 幫幫忙揀一揀啲配置
（唔使建議我用PC台機 我而家淨係想砌一部MacBook

搵食機既話 直接打爆啦

8核i9
要嚟都多餘 thermal throttle

求解釋

就咁用8核2.3哥款
換vega20同加ram加碟
有人試2.3未行全速已經過熱
單核4.1 八核3.0G到

感激不盡

打爆部機 除左GPU
留翻d錢買egpu +vega Vii

Ching係咪想講除咗CPU?

想問下唔up sdd影響大唔大？

1)只up ram就可以
2)外電話會出16.1oled

條片講得好詳細

佢意思係直接買egpu 唔洗又買egpu又打爆gpu

i7
32GB RAM
1TB SSD
底配dGPU + eGPU for 固定點用
VEGA 20/打爆 for 流動出show 用

剪片最好係用iMac / iMac Pro

你唔係成日需要出街剪片其實建議你買imac

我想問咩係EGPU+VEGA VII?

我明啦，但如果我想方便啲唔外接任何野
直接喺配置嗰度升到最高有冇問題？

因為我經常都要帶住部電腦走來走去
而且公司冇Mac機 平時返學上堂唔係堂堂都有電腦房

其實我想問吓i7同i9分別大唔大

你話唔想駁嚟駁去就cpu 2.3ghz/vega20
用fan app mon溫度
剪片就吹䀆
唯有係咁

唔該晒 幫助好大

咁都無其他option, 打爆gpu vega 20

唔夠用既話你再外插epu

好啊 唔該晒
起碼我知道萬一GPU唔夠都仲有多個途徑

巴打有冇諗過砌hackintosh?

macbook唔打爆就喎好拎黎剪片